* Correción de contenido para uso de UTF8 y UFT8x
* Correción de márgenes inferior y superior para ubicación correcta de notas marginales
* Verificación del soporte a Dos Columnas
* Corrección de márgenes al seleccionar tipo de papel (letter, A4)
* Carga de fondo de página y de página portada
